傷心 會唔會一世都無拖拍

好傷心 想拍拖
但係feel到對自己有好感果d自己又無感覺
但係對佢個兄弟有少少好感
但真係完全唔熟
開左sem3個月 同佢好少講野
係未會有奇蹟出現
不過我又唔係會主動揾男仔講野果d女仔
點算 怕自己無拖拍 但係又想揾個成熟d ge男仔一齊

就係初戀先唔可以是但搵個
等下啦 總會有一個更好

冷靜下先,入廁所照下塊鏡,你就唔會有不切實際嘅幻想。

其實有時望向佢果邊個方向會見到佢望返住我
雖然唔多野講 但有時佢會笑我黑 笑我矮 不過我知佢唔係惡意果隻

少年 你係咁望住人 人哋梗係望番你

我之前都好似你咁諗 但後尾我痾尿果時先知點解

搵人練大d個膽先啦

會。
樓下公園啲啊伯全部係魔法師